乜話？依家先開始旅客坐專車去檢疫酒店，仲要唔包中國以外嚟嘅人

作者：曹湄濟

乜話？政府到依家先至開始規定抵港旅客坐專車去檢疫酒店，仲要唔包中國以外嚟嘅人，有冇搞撚錯？